黑馬Olivia Colman憑《爭寵》首封影后 向LadyGaga飛吻致謝

第91屆奧斯卡影后經已出爐，獎項由黑馬奧莉花高雯（Olivia Colman）獲得！今年影后寶座競爭熱烈，候選者們《仁妻》（The Wife）格蓮高絲（Glenn Close）、《爭寵》（The Favourite）Olivia Colman、《星夢情深》（A Star is Born）Lady Gaga、《羅馬》（Roma）Yalitza Aparicio同《大老作家》（Can You Ever Forgive Me?）瑪莉莎麥卡菲（Melissa McCarthy）都鬥得難分難解。

《爭寵》奧莉花高雯獲獎後表現得非常興奮，她致辭完畢後更向在座的LadyGaga飛吻致謝。她在致辭時說：「在台上真的很大壓力，我要答謝的朋友非常多，如果我忘記了說出你的名字，頒獎禮後我會找你，給你一個溫暖的擁抱。」

黎緊拍The Crown season3 做事頭婆